hkbn光纖線問題

想問佢裝完光纖之後modem出條線個頭係咁樣，，淨係用到佢比既vtech router，想問有冇得轉接返做普通lan線個rj45頭，想用返普通router

你轉左頭都上唔到網的
因為無經modem已唔得了
你會唔會無知識呢呵~